［頭髮］有冇巴絲試過白蘭地搽頭皮而成功出多左頭毛？

如題
請多多分享下成效

得就唔會噤多光頭佬啦，脫髮可以睇醫生架

睇醫生得就唔會咁多富豪光頭啦

我估偏方能夠承傳多年
點都有啲效果…

遺傳性既無得救架啦

試下用白蘭氏

結論：無得救